[會計撚]有無讀PBE上QP既

開錯台開過……

有無人讀完PBE上qp 想交流下
岩岩考完Final 迷茫緊洗唔洗補degree

有無前輩share下 事業 學歷點

考完就讀下啦

緊係補 degree la

出面所有會計師工都要你有degree

直讀 master

degree堅係咁重要
我諗ROI......

咁多位巴打係會計撚？
果然好少人pbe 無人share到經歷

諗得過wor
無諗過咁....
怕人唔收我